而家換iPhone xs好定等新機？

我部iPhone 7開始有啲lag 舊電嘅效能又得返77%
我應該而家換xs定等新機出

換完xs等新機

換，下代再睇定啲，如果真係傳聞咁主打3鏡頭就不了，呢幾年iphone已經唔係再係業界領先

換電啦

上個月82%都去左換 宜家新嘅一樣

下代仲係intel chip
一樣接收不良

Xs 啦 ，仲有4個月wo
除左xr呢部電了垃圾唔好買，買邊部iPhone 都冇所謂既

國難關頭梗係支持華為

等緊se2

買iPhone 6s

xs
3鏡好7

個mon花晒
分分鐘要換mon先換到電

下一代iphone made in India
部機成陣咖哩味

新機仲係intel chip，再加上三鏡
直接出Xs啦

我反而驚降價或者新機同xs一樣價，而家買有啲唔抵…

iPhone會lag?樓主走先啦，大軍就黎起身啦

換電等新

出咗大半年唔好買

不過差幾個月就出新，買最新嗰代好唔抵
你話用緊6S想換8就話無所謂啫
等下啦，換粒電捱下，或者問人借舊機頂住先
就算真係等唔切新機出貨，xs都平唔少

換粒電等埋5G都仲得啦 iPhone 7 12.3仲係順到仆街

換電等新

買 iPhone 有咩新機好等

新機一出你又要擔心佢有無暗病

睇你有無錢啦~
有錢咪出xs 囉, 到時有新機都可以觀察下先再出
如果無錢咪等9月囉, 就算唔出最新嗰部, 舊機都有減價嘛

等下代唔差在等下下代
等下下代唔差在等下下下代
結論：等下下下下下下下下下下下下下下下下代

用緊6s+都諗緊換唔換xs
之前想換個新電話殼,
但係d鋪頭十個有八個都係xs xr
想搵個6s+既都難

換電頂到今年出新機再玩到出5G iPhone